到底cv可唔可以寫私補

成個大學生涯只係幫個幾個中學生私補
完全無其他working experience
Cv好空
到底可唔可以寫埋私補落去

我有寫
寫補左超過150個學生
如何成為business model

求其老作d 濕鳩pt 落去lo 咪寫私補啦

Cv最緊要睇你想表達啲咩
無working experience 咪講下其他野
私補幾個不如唔好講
解釋下唔做野 去做左咩人地會欣賞

150
巴打公開試一定好勁

讀書而言就一定唔用勁去形容自己
只可以講因為懶 而賣一套懶人讀書既方法
咁岩啲人有用咪補

寫跑過馬拉松啦

寫左scholarship同上莊

發揮多啲 上莊 有咩活動 係關你見份工事
個性質相關就可以